咩叫對話？咩叫會聆聽和平表達嘅意見？連儂牆唔和平咩？

呢頭講完，個頭又撕又剷

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)